睇返2014年佔領真係覺得自己同所有人都好傻鳩

已經2018年，4年來有乜野係成功爭取到？
除左個個睇住新聞屌之外，有乜野進步過？

放棄啦，香港已經係一個絕望嘅地方，冇得救㗎喇